返office 既大家辦公桌上裝飾多唔多？

我桌面就無咩裝飾，得個日曆仔
有個公仔椅墊就算了

見好多女仔擺到成枱公仔好誘張

冇任何自己野，方便自己隨時quit

得日歷同女朋友既相

當公司係屋企，奴隸先會咁做

又唔係自己屋企 搞咁多做咩

我見好多女仔無太多野做有時無聊先執枱面，幫啲花草噴下水
咁又關奴隸事，美化工作環境又奴隸？
Google Facebook 啲office 自由度大啦，又比人帶寵物入去又係奴隸？

因為分分鐘一日留既時間多過屋企

自爆post?

有4隻布丁狗公仔

勿相認

公廁檯無得擺野

無台

係無印買左盆植物
每到新公司都買一盆

公司policy
唔可以多過三份一張枱

成枱都係污跡

放左幾隻公仔

放咗啲自己討厭既野

乜鳩都冇

乜都無， 有次執嘢連筆筒都掉鳩埋。清潔阿姐問我係咪唔做

兩個日曆 一個for公 一個for私

有個枕頭
墊背又好午睡又好

得張白卡同支鐵筆

直頭係冇，私人物品全部收起櫃桶，唔會露出

屋企冇位擺又唔想掉既野

free space 咩都擺唔到

放左隻叮噹figure

無枱得locker
試過有一期成個locker都係零食

魚缸

Eclipse 盒

杯
紙巾
日曆
完

冇，office 污穢到仆街，多老鼠+甲由。

整左好耐，全office最強裝飾

咩都無，得一支筆同一個水杯

多裝飾嘅，大約得一成人

乜柒都無

要自己砌既家鄉figures #⛩

想買類似好耐 邊度有

我冇
反而上一手留隻figure係到
即刻叫佢返黎拎

完全冇私人野

一樣 冇念過幫公司賣命

on9奴隸先咁做呃自己開心d
以為張枱係自己

咩都冇得個水樽

我都係

有個音樂盒 公仔memo夾 兩張即影即有相

同女朋友/屋企人/同事既相大約10張
兩隻卡比獸公仔
兩個杯
兩個筆筒

想養條鬥魚，扮工時可以撚下

一直唔明點解啲人咁有心機裝飾個位
返工咋喎，做完野嗱嗱聲走人啦，當自己屋企咩

難砌？

要半年耐性 ，其實唔難

唔會做得長 所以冇乜放野方便辭職

你做電視台？

muji 啲花勁唔抵

我見office個個1都天花龍鳳，我放左隻碟係窗口

真

咖啡機

冇任何野
Office始終唔係私人地方

個位多文件同公司野到想擺自己野都無位擺，不過都好，咁樣黎咁樣走

之前每日買一樽水 飲完冇掉
到走果日成枱都係水樽

擺左d係屋企擺會嫌阻定既裝飾

唔同職位唔同工作地點都完全唔同心態啦

你話自己一間房
做manager就話姐
自己劏房位算鳩數啦
當正自己屋企咁
懶有heart咁
一間比人兜走左

你偏要幻想人地低職位角落間位咁無得講
不過人地想心情好啲啫，咁都要笑人

唔放咁多啦
有時擺返工嘢都唔夠擺

得少少野

死on9仔咩都要講人地有幾差
大把人想美化下自己工作環境 等自己係舒服啲既地方工作 自己做野做得開心小小
乜撚野都要睇到咁極端

又唔會做長 每日都諗緊幾時quit好 擺咁多做咩

得包紙巾

啲反社會人格
“我番工唔開心 所有人番工都唔可以開心”

對公司有冇歸屬感問題
當然唔排除有人會執到好乾淨但好有歸屬感
但我打工唔係做德成女傭

要quit嘅話成個月俾你慢慢執啦

誠哥上連登

"零"裝飾，除咗啲 vendor 送嘅爛鬼嘢，連飲水隻杯都係 vendor 嘢。如果 quit 嘅話，我揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩。

番呢d公司未會裝飾下lor
番個d公司係由9佢lor

零食同NOTES

乜私人野都唔放
方便走人

通常張枱無乜野果d 人都唔會打算做得長

+1

返左幾年先放番隻杯

見過有人枱面有十幾個盆栽，花花草草，圍住個mon同keyboard，心諗點做野

養鬥魚好似會影響風水

放左幾隻高達

入到 Google 就唔係奴隸 la, 奴隸會唔會有遊戲設施，Pantry 會唔會任人拎野食, 會唔會有健身/按摩設施同比人瞓覺

月曆+幾架車仔

咁點解唔入 google？因為你廢？

大佬請你返工定請你來玩呀，你不如話要返工就做奴隸
返過AIA pantry真係有盒餅乾🍪任人攞，重有各種茶包各種奶茶咖啡沖劑任拎
健身/按摩服務香港唔見有，外國唔知

吉 成張長檯都係吉
得自己notebook

屋企無乜位, 放左隻金華火腿擺係公司

開山刀放台頭

見有人檯面好撚多布癲狗 又整幾塊倒後鏡 on99

倒後鏡用來睇後面有冇人

佢唔止一塊

餅乾奶茶值幾錢
呢D擺明港豬打工仔最鐘意
一係D客仔贊助,根本唔值錢

最正係flexible hours
2,3粒鐘食飯
每個月例牌1,2日唔洗醫生紙假etc
呢d先係良好工作環境

唔好搞D咩野餅乾奶茶

好多印曬同friend嘅相貼喺枱/牆 心諗會唔會做多左

有過一次經驗
做左年幾之後辭職
分批搬野搬左幾次先搞得掂
以後唔會再放野喺office
就算收到咩禮物都唔會亂放喺office
以便sharp go!

好多女仔咁做，好假

memo紙算唔算

成堆文件用來裝飾

倒後鏡點樣整得無咁突兀？

Locker都無野 唔好話台
隨時走到

將屋企冇位放嘅公仔塞哂係公司

中電都有咖啡茶包任沖 放工後有得做gym同打乒乓波

聽落發現係咪得我張枱特別多野
電腦mon上面痴左啲相
枱面有個木製電線盒
盒上面有個筆筒同啲memo紙
仲有個書架

生得樣衰收工無人約，只好寄託於工作上，寧願ot 跑業績表現證明自己實力

自己辦公桌整得靚工作心情會好一點

咩公司嚟
痴撚線，放咸濕相就話唔俾啫

放下相都假

女仔友誼薄過紙

自爆

乜柒都無, 廢事quit果陣有排搞

得隻水杯係自己

依啲嘢基本啦
奴隸與否係睇心態，underpaid仲要瘋狂ot個啲咪叫奴隸

外國公司整gym房 休息室
引員工留低為公司ot
港豬幫公司張枱扮靚
呃自己番工好快樂

咁擺相就係假？ 邊個會預之後唔friend

戇鳩先會擺自己野係office張檯

得月曆、杯、杯墊、兩支私家筆，方便辭職時一個手袋就可以走人

講下姐，唔好以為擺相就好fd , 大多數都炫耀

放左好多模型係公司
除左屋企冇位放之外
番工唔開心見到自己中意嘅野
會有係動力

冇朋友唔驚自爆

你繼續呃自己番工好開心 好enjoy 做到唔想收工啦
記得唔好收工 帶返枕頭係公司過夜